你会得到很多更直观的魔法系统，而不是学术。 第九作者Tamsyn Muir如何搞怪太空歌剧|Constance Grady | 2021年2月5日|Vox 
 例如，Office Depot和H&R Block的税务咨询部门Block Advisors通过奖学金帮助资助无力支付报名费的参与者，并为参与者的商品和服务提供折扣。 为什么Brit + Co想要帮助女性创建公司，以增加自己的消费收入|Kayleigh Barber | 2021年2月5日|Digiday 
 毕业后，格罗斯和他的哥哥打算以霍利的名义设立一个奖学金基金，向父母生病的学生发放助学金。 一个生病的母亲，一个可爱的儿子，一件奥韦奇金的签名球衣——以及Caps是如何试图帮助凯尔·梅尔尼克的 
 我还会想，如果我拿不到奖学金，我的父母就得付钱——现在我可能拿不到奖学金了。 源源不断的拉丁裔学生来到大学校园。 然后，大流行爆发了。 Danielle Douglas-Gabriel, Hannah Natanson, John D. Harden | 2021年1月31日|华盛顿邮报 
 这最终让我获得了佛罗里达农工大学的橄榄球奖学金。 让我们来谈谈凯文吧尤金·罗宾逊2021年1月23日|Ozy 
 这既是一部杰出的学术著作，也是一部威严的视觉文献。 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 尽管作者们的学术水平很高，但他们还是设法保持了大多数漫画所具有的那种欢快和乐观的气氛。 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 秋天，我获得了罗兹奖学金——我接近了傲慢。 “为什么我失去了控制?” “:科里·布克在92年罗德尼·金回响弗格森|科里·布克| 2014年11月26日|每日野兽 
 他获得了维拉诺瓦大学的奖学金最后来到了劳伦斯大学。 梦想家孩子摆脱恐惧|迈克·巴尼克尔| 2014年11月24日|每日野兽 
 他一次又一次地强调我的学识，我从不觉得他少找了我的钱。 法里德·扎卡里亚能否挺过剽窃风波? 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 阿奎那尔多的学识对于一个较高的职位来说太少了，而他的尊严和自尊对于一个较低的职位来说又太大了。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 “埃弗拉德先生也被诺曼的知识和学识深深打动了，”弗洛拉说。 雏菊链|夏洛特·杨 
 他出生于1797年，在莱西姆学院学习，并获得了奖学金。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 老大是个18岁的好小伙子，在阿伯丁大学获得了奖学金。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔 
 在考取奖学金之前，是“先考”，用人类的语言叫做“先考”，但诸神却称之为“前考”。 弗雷德里克·w·法勒院长